台灣手足幫手！舉報閃耀暖暖 懷疑假台服真中資 涉違規跨國營運

閃暖非法跨境營運
閃耀暖暖繁中版
涉非法跨境營運證據

《檢舉內文參考》
閃耀暖暖這款遊戲涉嫌非法跨境營運，品玩邦這家業者疑為空殼公司，先前登記地址同一層樓就有500多家公司，去年在粉專被指出後才進行變更；粉專管理者IP皆來自中國，許多政策都迎合中國當局之意向而引起爭議(香港反送中時期禁蒙面/封殺霹靂合作活動因操偶師社群上使用武漢肺炎字眼/配合中國弔念武肺停服一天)，官網包含儲值頁面的伺服器真實位址位於中國。品玩邦並不像其他代理商有自己的儲值平台，儲值都是直通中國的原廠伺服器，再加上前述的政策爭議、空殼代理商，諸多跡象顯示這款遊戲應為假代理真直營，直營違反兩岸人民關係條例，請主管機關工業局查明其提交的營運活動證明含金流聲明是否有造假之嫌，尤其金流因伺服器不在台灣，稅務上極可能報假帳，若涉及直營請依法予以處置或勒令其實踐真正的代理。長久以來台灣玩家在中國營運團隊的政治霸凌下有相當多非常不愉快的體驗，同開發公司(疊紙)真正給台灣廠商代理的其他產品則無此問題，希望工業局能督促該遊戲落實真正的代理營運。 文中提到的相關證據請見：

台灣工業局網址:

證據:
1.品玩邦先前所在地址臺北市大同區南京西路163號2樓之12
同一樓層登記有500多家公司

去年我有在粉專點出這點，之後該公司就這麼剛好變更登記地址

2.閃耀暖暖粉專管理人員IP皆來自中國

3.官方許多政策都採取迎合中國當局的態度，知名事件如:
3.1去年香港反送中期間，港府頒布禁蒙面法，遊戲中的口罩馬上被改為掛耳上無法遮臉

[red]3.2由於霹靂員工在社群網站使用武漢肺炎字眼，取消與霹靂合作的活動

3.3配合中國哀弔武肺犧牲者活動，突然宣布4/4停服整天

4.代理商品玩邦無自己的儲值平台，閃暖官方網站與儲值Server真實網域都位於中國，之前也發生過在中國伺服器維修時誤關台灣伺服器的事件。

5.中國網友質問原廠為何戀與製作人的港台服不用停服，官方給出回答因為運營發行權不在手中，間接承認停服的閃耀暖暖的繁中服是自己營運的(圖片在次頁)

推

幫推

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限